我老豆老母係藍絲 呢兩日圍理大對佢極大震憾

我老豆一路都係深藍，老母就係扮中立個d淺藍
起我底就知我一路都係同兩老嘈開
老豆一路都係拉鳩晒示威者好呀好呀，差在仲係有d丁咁d智慧，仲未係死人拍手個d無腦藍

今晚被迫要同佢地食飯，起初我都估佢地實話拉poly學生拉得好，要打擊精銳暴徒呢d藍絲野
點知聽得出佢地真心有d驚，話乜唔係d暴徒係晒理大入面咩
點解出面咁多人仲掉緊汽油彈既
又話有成500人係理大，仲拉左3000幾人，咁出面個d咁多人咁多車係咩黎

我拋一句，係你地藍絲先信d group傳話得兩千暴徒既者 ...
佢地係咁問我，咁要拉幾多先完，睇新聞出面都成千人咁款喎
我答佢你地自已計下囉
最後佢地口upup係度計， 話咁樣實起碼有幾萬人，多過黑警
自已嚇到自已賴屎 我老母仲話聽日都係唔返工...（佢返尖咀）

手足，愈多人反抗，藍絲就愈動搖，尤其利益撚藍絲，一知道輸左個勢就唔敢出聲架啦

你老豆老母識諗透咁好
頭先我先同我老豆又嘈完
佢一直講好地地搞咩學校 點會有人係自己學校放火
又話你地大學生讀過書乜乜柒柒
永遠就停係示威者行動個階段
硬係唔諗多前一步點解要行動
成鳩日屌人暴徒
真係好撚un耳
日撚日拎美國做幻想敵
7月先串完佢點比錢 比幾多錢
琴日全屋人食飯又講美國佬美國佬

但係chok下chok下佢又話承認721狗唔執法（佢同一時間話證實唔到警黑勾結）承認要獨立調查 承認普選重要
仲話要調查埋示威者背後有無勢力
我同佢講我不知幾撚歡迎佢查
查撚埋我有無幫美國佬打飛機

good point

重整旗鼓

我老母淺黃 但係佢啲朋友全部深藍廢中黎
個排話中大仔砌左部高達佢地信哂

正常，尤其係越懦弱同越珍惜以前冇得讀書果批，一聽到poly U拉果班係大學生仲要幾千人，嚇撚到瀨尿

聽日黎明啊，仲有一兩個鐘，好起行啦
畀狗咬嘅手足，佢地嘅遺願就由我地繼承

老豆一路睇有線一路話：中共手段就係咁㗎啦 唔會咁簡單㗎 陸續有黎
紅色立場不變

你老豆係放棄反抗 甘於做綿羊 定 真紅底撐屠城先？
好撚多上左年紀嘅都係前者 即使以前見識過幾黑暗 但最後都冇再點理 慣左做奴隸

有無畀70歲老曱甴遺容佢哋睇？
搬磚拆RB就係咁後果
班暴徒無性嘅

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

果班撐警藍絲全部患上斯德歌爾摩
明明自己六七十年代後生都經歷過狗有幾黑暗
偏偏老左去撐警

成日話抗爭者收美國佬錢
咁藍屍點解唔加入我哋
一齊收美國佬錢呢？
做人咁辛苦為咩呢？
一齊等收美金 舒舒服服

肯定係放棄反抗，打定輸數

呢兩日望住手足不停頂 試突圍 真係喊到精神崩潰

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

佢地奶過野有童年陰影係咁

呃你做乜

拉幾多先完? 唔會完

加一
今時今日仲同我講收緊錢
我已經忍唔住串佢話邊度有幾億幾億咁好派
佢攞埋啲好冇邏輯嘅藍絲資料俾我
除咗佢係有妄想症成日幻想有個外國勢力之外，我諗唔到點解會咁蠢

推

612 721 811 831 101 1111 1118

正面抗爭以外，生活上全方位杯葛所有狗連家屬

斯德哥爾摩症候群

不嬲都係話社會變革自古以來都係少數做實事嘅人帶領一大群騎牆派，當騎牆派見到你有勝算，就會開始跟隨

請睇29分05秒開始:

有興趣可以睇哂佢

無用 佢地由第一日開始到今日都覺得有人收錢，無腦學生跟人衝

我藍絲老母睇完中大俾人打到仆街，琴晚再睇完tvb班父母出街救仔女之後
開始冇聲出

我老母都有提
831車廂個pair人慘到咁佢地都唔覺得係咩 覺得後生抵撚死
反而尋日d父母走去救仔女 我老母都同情 問做乜要圍佢地等佢地無飯食

係啊屌 我番part time 啲啊嬸仲問我部高達係咩尼 我撚鳩佢話係超級機器人 啲大學生整出尼 識郁識飛好屈機

利申：垃圾餐廳侍應仔

清算黑警未？

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

屌 我老豆一開始話人收錢
之後話唔識諗俾人影響
依家話抗爭者人多蝦d狗人少

次次屌到佢冇聲出都係唔撚化
一嗌起交仲越黎越撚低b
都已經前後矛盾仲要咩總之咩我覺得
明明撐驚撐政府佢從來都冇利益收過
成日話咩呢個scenario我答你唔到
有次我敲住部電視同佢講
敲爛左電視呢個scenario我都唔知邊個錯
佢就好緊張

中大理大佢都仲覺得好合理
個下我真係即刻火都黎
一路屌一路望住佢有少少笑既表情
我指住佢話咪撚笑呀 佢又真係怯一怯冇再笑
佢係咪老人痴呆
就算係我都好想好似佢以前對我咁 拎條藤條fit撚醒佢

好在我老母今次都終於醒左 我真係老懷安慰

Pish

搞清楚，而家唔係要手足比人拉，唔好用拉唔完個概念模糊左人，有咩行動都要有兩三手準備

早幾日同老母認真討論完
佢都係認同可以獨立調查，不過佢話「咁要查埋幕後黑手，同埋查埋啲律師」
佢贊同冇831框架嘅真普選

721呢單野就聽到有我第一次聽嘅觀點
話因為718 719有人搞警暴放映會「搞事」
「所以721鄉黑先打人」

又係當美國佬係假想敵
「西方國家會向其他國家宣揚民主搞到佢地亂」
「嗰陣殖民地嘅時候又唔見你有普選，臨走先留條尾俾人叫人爭取民主」

咁你老豆老母都未係深藍
樓下班廢老每朝準時議政嗰啲先係

每一個慘痛經歷先喚醒不啲人，我們不想這樣，但勝利就是這樣換，慘勝

嚇下佢話 其中一個暴徒好接近你

藍絲： 邊面贏就企邊面

Exactly

佢地真係好撚中意cap張鬼佬相話
「拿，外國勢力阿！重唔捉到你地？」
癡撚線，真係有妄想症

廢藍老成日欺善怕惡，你實在做得太正確！

祖國咁富強可唔可以出多一倍錢叫班後生仔返屋企

佢地真係會驚啲
欺善怕惡

理大之役勇武忘記了 be water。理大地方細容易被包圍，中大有幾十個山不可能被包圍。請記著此教訓。

飛機文囉
打完比自己友打飛機用

油麻they一遍火海
成日話精鋭暴徒
依家藍絲都呃唔到

完全係戰區

一定要be water才能贏

幾萬唔夠, 要幾十萬

正面嘅 就係飛機文
負面嘅 就係失敗撚
你真係好難服待

信得高達 廢老啦吓嘛

下？冇證據證明警黑勾結？一早影哂攬頭攬頸，同埋游乃強入去村公所，樓主有冇俾佢睇

有見地，值得follow。之前我都一路有提！千祈唔好太花心思去說服藍，因為佢地係勝利球迷，要知你一定會贏先會支持你

藍絲愈跨張就愈信到十足十

因為藍絲冇腦
佢地話之前黑警中箭有毒

你要講埋，極大部分都係高學歷，如果有心，個個都整到炸彈，只係佢哋有良心同唔夠狠咋！

邊面有利益就幫邊面

深藍老豆話佢地堵路在先
抵死
拉哂就啱喇

我媽都即刻話 離曬譜
我老豆出少左聲

咁你J 左未丫
仲未射到個moon濕晒 咪即係唔係飛機文囉

我拎8964 做例子
佢地會話我妄想

連燈咁撚多文學家

樓主忍耐力好高

香港人永不投降

我老豆係唔撚信有8964
佢話大街出面有死 但係係d人暴動比人射死
學生一個都無事，你d人攞出黎講
之後就係d學生領袖比美國指使，一早就走晒去美國乜乜柒柒
通常我都係講句「哦，即係天安門母親都係演員佢就唔會出聲」

有次佢都share 條話係港鐵捉到cia既片
有條鬼佬o比幾個黑警禁住 係咁叫this is hk this is not china 個條
然後又話示威者用美軍手勢黎通訊
我已經放棄同佢理論，好撚on9

尋日都保守至少三十萬人係尖咀一帶
當你5%, 都成萬幾人係堆唔怕死同你搞勇武

唔信你
如果深藍係會拍手叫好
你作嘢

藍絲係勝利球迷

藍絲都有好多種, 但六七成根本無政見可言, 簡單而言就係低學歷, 平日睇白粉同馬經的虎毛.
佢地只係關心自己利益同維護現有秩序, 所以何狀搞到無馬跑, 佢都會屌一兩句
只有兩三成另一班真心唔想改變的既得利益者, 不過依班多數高學歷同有錢個堆, 例如施永青個批

點解我老母仲係覺得啲人受朋友影響，話係朋友叫佢一齊去玩，好型㗎仲有得打人，跟住啲細路就跟埋一齊去
我放棄我老母

大中華膠老豆
三寶:比人煽動 收錢 外國勢力
老母完全花生友

Tui

啱喎又

一人藍 腦便殘

藍老母呢幾日只係覺得塞左交通好煩

0分重作

點解我屋企班深藍對圍理大行動拍哂手掌...

咪打飛機啦
尋日拉o左咁多個都未知發生乜o野事

我唔想FW精神病人
但呢o下佢講得好o岩

我老母藍到黑，仲衰過你老豆

從來都係

巴打，最近我用呢招都有效，就係乜9野都瀨落美國佬度，等佢無聲出。
佢話d學生收左錢，我話係呀，收美國佬錢。
佢話d藍絲清路障，我話係呀，收美國佬錢。
佢話有個藍絲俾人燒到訓係醫院，話係呀，收美國佬錢。個藍絲都係收左美國佬錢，特登去俾人搞。
總之，全部人都係收美國佬錢！

你全部講無論係政治人物、藍定黃，都係收美國佬錢，佢就好快收嗲。
你話美國佬想搞亂香港吖嘛，藍黃都係美國佬d人，
你如果繼續講，就係中左美國佬既圈套啦。
叫佢唔好再講，唔好再理。佢就會覺得好confuse

因為呢一種人，真係洗腦太深，無得救架！

巴打住係邊
我老豆老母屋企係其中一個瘋狂放tg既位既樓上黎
所以佢地雖然藍但都唔知點解好撚淆勇武

係咁，琴日好成功，所有和理一齊整火魔！

記住所有前線之前都係和理非！

無腦藍絲=勝利球迷

我老豆老母仲係on99咁望住CCTV直播唔出聲，好似撞邪咁撚樣，淨係識講唉唔個呀，亂曬呀

屌

己

兩老都完全冇救，到而家都完全唔會質疑政府
又唔知自己幾廢

已經攤牌，準備搬出去住
費時比份家用仲要受氣

Same 我老母係咁話中共咁強硬 又話支持林鄭
啲學生好慘 打唔贏 最慘佢地阿爸阿媽 辛苦養到咁大 云云
之後係度屌打死啲狗同福建幫就岩

Fb就見到啲無腦藍絲係度話教唔好仔女而家係度喊乜乜柒柒
垃撚圾

咁曲折？

拉人唔會拉得哂
件事係要處理人心
林奠再做，全部後生都變勇武

我老豆都係咁 佢雖然係淺黃 但不斷話班學生唔好咁做 而家做咩都唔會改變到中共決定 我聽到果陣真係火都黎埋

你睇埋佢今日同聽日既反應先啦，好快又轉返拉哂暴徒既口吻

都要諗得通先得嘅
尋日去醫院探病 喺病房睇新聞
我阿姨先一句暴徒 我阿媽同佢喺病房嘈起上嚟

屌我兩老都係咁 佢哋只會諗移民
老豆就做多少少 會投票
今年7月時我逼埋阿媽登記做選民

我個深黃媽日日狂洗班佢幾個老細同廢藍同事腦

屋企兩老基本上同你上part一樣 但原本佢地係唔多信有錢錢收
點知我老母琴日同我講係真 話佢舊同事個同事兩個仔暑假出黎做過示威者 而加夠錢比左首期
我話咁撚好賺點解唔介紹比我 佢就話總之係真
屌真係蠢撚到仆街

兩千暴徒究竟呢個數字班藍絲點計出嚟

「嗰陣殖民地嘅時候又唔見你有普選，臨走先留條尾俾人叫人爭取民主」

最撚憎呢句 十歲叫人上街？咪就係因為佢地垃圾書都未撚讀過所以咪搞成咁

屌

對住藍，慘撚過食屎

市民條命唔係命，高官警察至高貴。

Push

當佢以為所謂暴力示威者係哂入面
但外面人人一支火魔法
就真係開心死

push

大家加油

其實藍絲最驚死，要佢哋意識到佢哋撐嘅警察啲 tear gas 令佢哋出出入入都隨時吸毒氣

50-65歲果班最撚犯賤
我老豆老母即係
佢地未經歷過共產黨強搶支那
文革果陣又得幾歲/未出生
89年果陣已經出左身做野,少理政治

好多戇鳩仲以為自己輸緊
什麼民意逆轉

佢哋有一套思想係父母最慘，佢哋先識諗野
所有後生同仔女就係唔識諗受人影響
凡係個人思想價值都唔受尊重
有次忍唔住串個"教"緊仔嘅親戚一句
自己後生無腦唔諗野on99就唔好以為人人都係咁

好正，好好笑

唔好傻
我老豆仲係覺得原本乜事都無點解啲大學會變到大完仗垃圾站咁

係 但無辦法，佢地呢個年紀剩係會理解自已年齡層既人諗既野
即係有個靚仔靚妹係街喊 d廢老一定係先入為主覺得係d無聊唔抵喊既原因，或者係自已攞黎
一個老人家係街喊 d廢老就會覺得人地好可憐，做乜無人理，實係兒孫唔孝順或者親人過世乜乜柒柒，總知就好撚同情

係
唯一共同因素係
藍絲支持警察
對政府冇意見
咩政府都屌

我老豆話示威者點解唔去海怡半島搞黃之峰

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

屌好撚羨慕
我都想屋企嗰件可以比人嚇下

我屋企隻藍絲同我講
唉 點解大學會可以有錦多支氣油彈
之後講左好多野
突然諗起ming仔講兩方開始對等
之後我問佢 你覺得兩方武力開始對等？
佢話唔係！
我果下係到諗都算你有小小常識
屌之後佢話示威者既武力勁過狗
屌那星真係唔可以用常理同藍絲講野

藍絲媽琴日轉黃
仲話要一齊出去救理大
不停主動問情況 睇狗屋動靜
好感動

六十幾個班1970年都十幾啦
佢地咪就係紅衛兵囉

佢地唔係叫犯賤
根本佢地就係最core個班罪犯

政府係無辦法拉晒所有嘅核心勇武示威者
因為當打壓愈大就會激發更多人願意勇武落去

你老豆同我老豆一撚樣
產撚左廳個電視個tvb 新聞台佢走入房個電視睇
721話要查黑警何君堯又話唔可以撈埋一齊講
普選又話831政改係你地後生仔唔要咋
仲要俾我發現日撚日係youtube睇港人港地d圍爐片，同埋佢真心覺得我地係曱甴
已經對佢心碎，好耐無同佢講過野

好奇一問,其實班藍絲知唔知道popo製造嘅二噁英危機？

證明樓主父母根本只係自私中立撚，最多淺藍
真深藍，我d同事
個個話一早應該咁拉
問點解又唔射實彈
最好打死哂班曱甴 <=真實語錄
呢d先係藍

日日食飯聽無腦藍屍對話真係會癲
明知自己低學歷都夠膽話班大學生冇讀過書
屌那星佢自己呢排聽得多人講8964先上wiki睇翻內容 仲要睇啲唔睇啲 字都唔撚識多隻
琴日禁蒙面法違憲單野就話法庭有問題
之前仲話要屌班記者淨係識採訪唔救被私了嘅人
721話何妖同人握手唔代表啲咩 自己根本就暗爽緊有人打黑衫
831就話出現喺嗰度都唔係無辜嘅
屌佢老味日撚日喺度話要掃射暴徒 又話警甴唔夠權做唔到野 真係on撚9
真係期望佢出街比班黑警噴下椒吸下tg 最好就打多幾棍 不過睇死佢翻嚟都係話班暴徒唔搞事就唔會變成咁

對有理性既藍，今次真係令佢地諗返起64
我老豆老母都同情學生

唔知 唔理 唔信

！

屌你，唔係話大學生冇撚腦？

老一輩相信父權/權威
偏偏現在全香港睇起黎最權威的唔係政府
而係有槍有炮的POPO

😂屌你笑死😂😂

我老母深黃, d fd又係全部藍, 但好似又未至於信高達咁on9

警方話拉左4000幾人，成日話有核心暴力人士
成4000幾人，咁仲有幾多核心暴力人士未拉？

如果成日睇cctvb新聞
真係會有呢種錯覺
佢啲字眼永遠都係
「示威者掟氣油彈、磚、又用弓箭射警員。警員以催淚彈驅散示範者。」
總之講到永遠都係示威者狂用武力
警員係忍咗好耐先出少少野還擊咁
要改變佢地首先真係要唔好俾佢地睇tvb

中立撚老母已經學識左講：
你班警察唔出黎就天下太平
班細路通街走又唔會打人
警察一出黎兩邊就發癲
咁唔出黎好過喇

我諗721都真係死穴黎
同好多個藍嘅親戚傾
佢地甚至係會主動提721啲狗真係做得唔啱
但下一句又會話 咁唔代表全部警察都係衰人

我老豆老母都藍
但係嗰兩件固體廢物日日都想班學生死

你大番佢
三萬個警察開埋實彈都開唔到條路，有無咁廢

正正就係嬰兒潮廢老

okay boomer,

外國而家好興

我屌 同我老豆一樣
剩係識避

藍絲只跪拜武力

你有槍指住佢, 再學警察咁輪姦佢老婆仔女
佢事後都會話輪姦有佢既道理

8964都唔信，真係洗腦洗得好勁
呢啲無得救，唯有繼續忍，辛苦晒巴打

雖然好假，不過都幫你頂一下

腦一殘 人便藍

仆佢個街...我老豆CE 中史B
佢唔係唔信8964
佢係話而家同當時8964一樣，8964出TANK，而家都應該出TANK

仲有，佢話8964死左人，但死的人係抵死
我DKLM

你又唔出去？尋晚
仲有，點只1000人呀出面

冇人性
Cut家用

外國勢力點解中共唔打
中共咁撚垃圾架
又話依家中國好勁
畀人手指捽下就搞到咁

不如換個政權啦
可能搞得掂

有一次佢話係咁架喇
香港最後都變大陸

我問
咁點解要係咁
唔鐘意咪改變佢囉 （超理性無情感表達，千祈唔好有情緒）
做人係咁先進步架嘛
樣樣都係咁係咁
人類點進步呀

佢答唔到

因為會觸碰一國兩制條馬眼線

問問題係最好
好理性咁討論

點解抵死 （亂國）
點解亂國就抵死
點解
點解
點解

睇太多垃圾劇

中共搞唔個月都搞唔掂
垃圾

外國勢力出少少力就搞到亂哂
中共正垃圾

換左個政權佢算啦咁廢

Jer 住佢話想做啦

我想搵錢

其他只係示威者咁解

幫手去暴動定性嘛

當時無依家唔可以要？

咁當時你無手機啦你依家又要？
你無樓啦依家又要？

人要進步架
故步自封

我會咁講

你証明左你無畀任何人洗腦先 （等於證明有無神一樣無可能 ）
如果你係無畀人洗腦
咁我可以聽你講野

Spin 畀政府

政府點解五個月都搞唔掂咁廢
應該換左佢

哈哈 藍絲本質

老豆：中國人係要管架 中國人本性唔可以行美國式民主

中國人都要進步
中國人都要成長
唔行美國式民主
唔等於要行依家呢套

立論不成

冇比過家用

佢： 警察叫Poly 理人走佢地又唔肯走
我： 一行出去就比人用橡膠子彈射到豬頭咁，之後落案起訴暴動
佢：有話拉咩，登記炸，登記完就放你走
我：警察話保留起訴權利
佢：點會拉，嚇下班學生姐，拉左都唔夠法官做野啦，好得閒呀？
我：咁又唔見警察拉的士佬撞人？
佢：人地被人打到重傷訓係醫院，訓係醫院都拉，有冇人性架！
我：點會拉，嚇下佢姐，拉左都唔夠法官做野啦，好得閒呀？而且拉左的士佬佢都仲可以係拘留病房
佢：邊打郁手先都未知，拉左個黑衣人女仔都啱架啦。
我：你都識講邊打郁手先都未知，點解拉一個唔拉埋的士佬？唔通部的士自己會郁？就算你冇事，都登就的士佬個人資料啦，整完之後起訴
佢：的士佬比人打你仲話要拉佢？我睇TVB新聞仲會假既？
我：TVB仲唔係修改段片呀？我睇直播，睇到事發經過，直播準備定新聞報道準確呀
佢：有咩警察會查架啦，洗咩擔心
我：查到幾時？會唔會起訴的士佬？
佢：有證據仲會走唔甩

下刪三萬宇
基木上日日我返到屋企一定會同佢嘈足3個鐘

頭先老豆發癲話鄧小強見黑社會係警民合作
廢事理佢

其實當年唔係美國投原子彈
日本會投降？ 中國同香港會重光？

中國人應該多謝美國
點解中國人咁憎美國，又要講當時八國聯軍搶中國文物

但我話八國聯軍係清朝，係外族，同而家新中國唔同Wor
清朝都比孫中山推翻啦而家中美貿易戰同當時八國聯軍有咩關係

我老豆話中美貿易戰美國跪低求中國賣稀土比美國整iPhone
美國冇左稀土整iphone會經濟崩潰

中國係最大咁話wor😂

佢又話中美貿易戰而家中國懲罰當時八國聯軍之一的美國

你老豆仲癲

中國咁大都搞唔掂
成五個月啦
都係廢架喇

你上網睇好多藍絲D留言咪一9樣

佢典型藍絲又環威又要戴頭盔

唔夠我講就會搶走我部notebook

佢地一直相信自己係大多數，政府都一直吹噓

最戇鳩話教育出問題嗰d

我咪問佢地，而家回歸22年，22歲打落拉得最多嗰d全部都接受回歸後的特區教育，都對中共咁反感，證明唔係教育問題啦

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

低學歷藍絲咁都信

黑警都叻過你地班藍絲
黑警讀到中五

藍絲應該小學都未畢業

藍絲日日都發窮惡

以前話好仔唔當差

而家佢地話做警察好過做人
做唔到正仆街
當警察神咁拜

如果藍絲話8964冇死人
我地都可嫁話南京大屠殺冇殺人
係中國人自殺

可以話

經啲幾個月
我發現香港真係有絕大部份藍嘅係冇腦㗎

借位 p牌絲推唔到求巴絲幫推

［好撚重要］唔想區選俾港共玩嘢延遲取消就入黎睇下

打咗好耐幫下手唔該